其實栢豪都係搵藍絲錢幫黃絲姐 有咩問題？

既然啲錢都要比藍絲賺，點解唔益栢豪手足？

兒登仔唔係話, 唔好鬥黃既咩？

話明兒登仔，智商應該唔過60，好似仲有少少精神分裂

栢豪bb搵人仔唔好咩？上TVB篤眼篤鼻都已經做到抗爭個效果

咁佢咪去賺藍絲錢咪夠，
我地呢d兒登黃衛兵錢咪留翻比d冇能力賺藍絲錢既藝人
有咩問題？

唔好批鬥栢豪手足ok?

又啱哦……

我係支持緊柏豪手足行苦肉計，
周瑜都要打鳩黃蓋先夠迫真啦，我地屌鳩佢有咩問題？
難得周手足知道黃圈資源有限唔想爭資源，犧牲自己去搵藍屍錢

栢豪手足忍辱負重